有無人鍾意R一下屎眼再聞下手指

或者畀人聞
有無同好

比人啜

正！
唔索性畀人瀨埋屎眼？

你係咪想幫我

綠油精

未試過俾人瀨屎眼, 到底係咩感覺

比個人幫我抆屎
撩屎眼咋
工人
雞

你哋都幾核突

你唔識欣賞

我會算埋佢

以為Qbear開post